今日集體踩單車返工啦

條路封住晒
人地揸唔到車
但係單車可以過到

小黃車車隊

我返工要過海，唔識游水

睇住班友塞車
踩單車過晒佢地超過癮
將軍澳去中環只係17公里
近過洛杉磯市中心去Santa Monica